[HKUST] 放hall4 Triple Spring

如題 放hall4 Triple Spring
Please Contact me
Tg: Hall4laaa